英男遭迫吃自己睪丸與狗性交

英國紐卡斯爾一名兩子之父，前年被女友及其3名友人用各種方式虐待致死，包括割下他的睪丸迫他吃下、強迫他與狗性交，及以鎚和鑿子拔除他的牙齒，其後將他殺死並棄屍荒野。案件近日開審，4名被告全部否認控罪。

案情指，43歲死者普勞德（Jimmy Prout）與女被告科比特（Ann Corbett）為情侶，和另外3名被告扎曼（Zahid Zaman）、伍德（Myra Wood）、雷沃斯（Kay Rayworth）為好友。但案中主謀、靠輪椅代步的主謀扎曼，懷疑普勞德參與偷走他300英鎊財物而反目，在2015年尾起連同另外3人將普勞德禁錮並虐待。檢方透露，被告期間曾割開普勞德的陰囊，取出睪丸強迫他吃下，又迫他與狗性交，極為侮辱。

閉路電視片段顯示，普勞德死前數天曾被4名被告強推入屋，將他虐待致死並棄屍荒野後，更從其銀行戶口提款。為了掩飾兇案，他們將屍體包在一個睡袋中，又報稱普勞特失蹤並嘗試找他。普勞德的屍首曝屍荒野後6周後，屍身被動物吃掉。其後4名被告發生爭執，互相指控對方而揭發兇案。由於案情恐怖，法官開審前提醒陪審團，指證據或令他們情緒不安。

你個名

好慘 唔敢睇

好好笑

痴撚線

點解要咁做

殺左佢咪算

殘廢果D垃圾係最變態

只係錢銀瓜葛就要切人蛋蛋 做呢啲案陪審團嗰啲好慘

溝d乜撚女識d乜撚朋友呀

咁都好笑咩

好想嘔

食左粒睪丸仲點同隻狗性交 定俾狗屌

碌鳩都係到

我一見到兩子之父以為又係獸父post 點知佢先係陰公果個

300鎊

冇左睪丸扯唔扯得起

扯唔起都照屌

好不安

呢一層真係樓主名